要求海洋公園好簡單

係園內開一間有海洋特色既賭場就得
有圍骰魚蝦蟹
鯨魚海豚老虎機

叫樓主入去做雞最簡單

你幫襯嗎？